曾製作4Minute、BEAST的洪勝成會長將推出新女團HOT ISSUE！4月正式出道成熱話

據報導，曾製作4Minute、BEAST等人氣組合的洪勝成會長帶領的S2娛樂將推出新人女子組合，吸引了大眾的視線。

S2娛樂於官方SNS公開了新人女子組合HOT ISSUE的官方標誌影片，並發佈了組合即將出道的消息。在公開的影片中，讓人聯想起H和S的圖像元素被製作成標誌。另外，兩邊的標點符號似乎相互連接的樣子，表現了大衆和HOT ISSUE連接在一起的意思。

在公開標誌影像的前一天，組合開通了官方SNS，並公開了組合名稱，以及預告了下個月正式出道的消息，讓大眾對新組合的期待也越來越高。

組合名「HOT ISSUE」的HOT是Honest、Outstanding、Terrific的縮寫，表達了要在歌謠界製造坦率、優秀話題的雄心壯志。

引領S2娛樂的洪勝成會長曾擔任JYP娛樂公司的代表，2008年創立了CUBE娛樂，是培養了4Minute、BEAST、BTOB、CLC、PENTAGON、(G)I-DLE等著名偶像組合的製作人，因此，本次HOT ISSUE的出道更加令人期待。

S2娛樂表示：「HOT ISSUE以4月正式出道歌謠界爲目標，正在加緊準備中。希望大家多多關注引領K-POP全球化的，具有獨特魅力的HOT ISSUE。」

個名係咪用4m首歌名改 回憶下先

會唔會係另一隊好似TRIBE咁既團

（G)I-DLE都未搞掂好又推新女團？

洪勝成離開咗cube，自己開新公司出團。